愛情就如屙屎

定時定候就有feel
你知道屙出嚟會好爽
但又唔想抆屎咁麻煩
所以決定忍一忍 等感覺減退

直到谷到頂唔順/肚瀉
就敵唔過自己嘅衝動 去大解放

pish

點解你可以碌到咁低

灌腸

琴晚屙到差啲塞咗個屎坑咁係咩意思

咁抆唔抆屎好